Проверка вкладок характеристики и отзывы подробной карточки товара страницы "Штукатурные смеси".

* Тестовые данные: 

Priority = high

1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: 123456
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
1. Открыта страница товара 
https://test2.stroyrem-nn.ru/products/shtukaturka-tsementnaya-zaschitnaya-tonkoslojnaya-knauf-virton-25-kg-42 
или 
https://stroyrem-nn.ru/products/shtukaturka-tsementnaya-zaschitnaya-tonkoslojnaya-knauf-virton-25-kg-42

1. Шаги:
Нажать вкладку "ОТЗЫВЫ".

* Ожидаемый результат:
Открылась вкладка с отзывами о товаре.

2. Шаги:
Нажать вкладку "ХАРАКТЕРИСТИКИ"

* Ожидаемый результат:
Открылась вкладка с подробным описанием товара.

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-08-02 | 12:07 | Chrome 115.0.5790.110 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196  | PASS | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-08-02 | 12:10  | Yandex 23.7.1.1140 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 14.08.23 | 02:13 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда |
| 2023-10-01 | 18:05 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. |  


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-08-02 | 12:08 | Chrome 115.0.5790.110 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | PASS | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-08-02 | 12:11 | Yandex 23.7.1.1140 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 14.08.23 | 02:16 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда | 
| 2023-10-01 | 18:05 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. |  